《神奇女俠1984》IMDB跌到5.7分!成為dceu系列最低評分

意識流

因為真係好無聊

咁垃圾但宣布開第3集

因為女權

鬼滅都可以大收啦

咁無關既
THOR 2 都垃圾啦
THOR 3就勁撚正

不過神奇女俠2 又係前傳
如果3又係前傳既話真係不如唔好拍

超人同JL死都唔開2
女權大過天

意識流電影係小眾
啲人唔識欣賞

WW2 難睇程度真係同Thor2同等級數

有冇意識流偉論傳送門

Dc又柒

真係好撚廢
乜撚野橋黎架

屌佢老母有幕最on9 係明明飛緊去追個敵人
飛飛下突然就飛番屋企 無厘頭到仆街

3真係最後機會
gal又開始老
角色人設吸引力只會不斷下降
再整個爛劇本真係一世污名洗唔走

好似d女人要換靚衫
件甲又廢 換黎做乜

屌 蜘蛛俠扮既

識撚睇戲咩你

睇得完覺得自己解左個成就...

最好睇係o靚妹既考試

第三集拍三級放上pornhub

女權
點解女主角老得咁快

今年先至35歳已經俾人嫌老
香港啲女明星四十幾歲仲扮緊廿零歲

班荷里活柒頭知唔知SJW係幾趕客同乞人憎架
冇錢賺都仲照咁拍

奶共奶到咁都唔收得